烏克蘭靚女多

烏克蘭多靚女舉世聞名
咁照常理推斷果邊ge明星當然係靚上加靚！

召集所有鐘意烏克蘭/俄婆婆ge朋友

分享少少正野俾大家😛😛😛有圖有片

彩完靚相 睇埋片😛
全部MV，歌名係自己亂翻譯，譯得差勿插

3個願望

大概因爲咁

響我地頭

眼淚

就聖誕，整多首聖誕歌：
不要放開我的手

推呀推
求同好

好撚鍾意鬼妹，依家睇翻香港啲女仔，我係會睇唔上眼

留名

痴線真係差好多皮
不過我諗睇同真係發展又兩回事